食煙既全部同我拉去坐監

成日行出街e.g. mk, shittyu 門口
大把人拎住支煙食，
又臭又有毒，
應該將佢地全部拉去坐監，
食煙同誤殺跟本冇分別。

唉

應該將煙列為毒品
食煙等於吸毒

啱呀，毒撚都係
影響市容，阻住條街，拎去坐監俾班煙鏟屌屎眼就啱晒

同意

惡撚過土共

關你撚事咩

幾歲呀你 傻閪

影響我健康

你影響地球tim

煙民影響地球

唔通你係煙民?

我係

煙當然係毒品，仲係最毒既毒品，
因為會影響人

快點戒煙

仲有廢老

食煙o既人賤過撚屌狗閪野種二奶仔

我屌你老母臭閪阿煙撚

咩年齡食煙一樣咁乞人憎

仆街死煙鏟 臨上巴士前仲食 我屌你老母阿

屋企人開住冷氣食煙，成個廳都係煙

其他毒品都係你食你事 你死你賤

仆街煙狗害人不淺 仲衰過毒品

行過青衣ive門口就知d煙多到好似放煙花咁